{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 피코 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウト時間は12:00です。 予約期間が2021年9月26日から朝食が正常に提供されます。 ポラロイド写真機のレンタルとピクニックセットの申し込みが可能で、追加料金が発生する場合があります。 また、ルーフトップを利用する必要があります。 宿泊人数は24ヶ月以下の子供1人に限り無料で、その他の人数は1人当たり15,000ウォンの料金が追加されます。 最大人数を超過した場合は宿泊できず、退室時間を超過した場合、追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、これをお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご了承ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室の際にはバスローブガウンとセバメド(ローション、ボディソープ)を含む子供専用アメニティが提供され、寝具はグース布団とラテックスマットレス、頸椎枕で構成され、5つ星ホテルより優れた品質を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "予約期間が2021年9月26日から朝食が正常に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ポラロイド写真機のレンタルやピクニックセットの申し込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、ポラロイド写真機のレンタルやピクニックセットの申し込みが可能です。ただし、追加料金が発生する場合があります。また、ルーフトップを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "24ヶ月以下の子供1人につき無料で宿泊できます。ただし、その他の人数については1人当たり15,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が最大人数を超える場合は宿泊できません。また、退室時間を超過した場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りすることがあります。また、キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "物を破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "子供向けのアメニティや寝具はありますか？",
            "answer": "入室の際には子供専用アメニティが提供されます。また、寝具はグース布団とラテックスマットレス、頸椎枕で構成され、5つ星ホテルより優れた品質を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 560
    }
}